呢款是咪扁平足既極致

外翻

影響外觀
可以點醫?